1.Код проекта необходимо выложить в публичный Github репозиторий и прислать ссылку.
2.Необходимо реализовать движение часовой, минутной и секундной стрелки, а также отображение времени цифрами.
3.Приложение должно запрашивать время на минимум двух разных интернет-сервисах времени при старте, а также каждый час и, при необходимости, корректировать положение стрелок.
4.Приложение должно корректно отображаться, как на portrait так и на landscape экране и корректно реагировать на поворот экрана.
Пользователь может установить один будильник, как задав время путем ввода числовых значений, так и перетаскиванием стрелок. Будильник может быть только один.